中環至半山扶手電梯

條扶手電梯成日都分段維修
每次整完又唔覺得有咩分別
究竟整咩野?

重點係由安樂工程負責
即係鄭若華個老公間公司

唔整點食到佢咁大波呀

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

條天橋本身好窄
封埋條扶手電梯個邊就真係

如果無需要整又成日封左去就真係好騷擾市民